[90後廢青系列]有間公屋當買左樓

依加d樓貴到買唔到 有間公屋/老豆老母有已經當贏左
反正都係幾千蚊一個月 私樓供又係幾千蚊一個月甚至到萬幾
我拎d錢黎豪裝間公屋 剩低去下旅行 養妻活兒都仲得
相反屌你老味死慳死抵供到老先供完層樓 乜柒都無得享受
係香港生活真係慘過做狗

利申:公屋撚

自己有間公屋其實都幾開心

係 需然有排你排 但係起碼唔洗供樓供到死死下

供完好快又要整依樣果樣，咁又去左十萬八萬，之後供斷無耐都差唔多要裝修下間屋
利申：苦主

公屋仲有埋泊位比你玩車
好多1800-2600仲要有蓋
你出面2000幾蚊比爛地你咋
仲要抽位

係